避震二揀一

Tein flex z
Cisco Street zero a
因budget問題而揀呢兩款
邊隻好啲

Cusco

tein已是過街老鼠

樓主想要咩？FlexZ 應該唔會太硬
Street zero就唔知了

兩個咩價

睇車款 CL7嚟講
Tein好似6千幾
Cusco 8千幾9千
但tein真係送都唔要

部jazz裝😂

咁tein算啦
最緊要都係痴張tein貼紙型下姐

唔痴好過痴...

其實原裝都唔差 但就係唔鍾意轉變會飛埋一邊既感覺 所以先想換

頭尾蝦so 前後底bar